{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084190?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 우녕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる予約の場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、部屋では無料バーベキュー場、露天風呂、ジャグジー湯などの施設も利用できます。 駐車は最大2台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、部屋では無料バーベキュー場、露天風呂、ジャグジー湯などの施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大2台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 645
    }
}